全世界請撤走在港國民 對香港發出黑色旅遊警示

香港已經唔再安全
黑警拒絕履行自身職務
全有3萬個不受控制既恐怖分子
大家唔好再黎
我要攬炒

821 822 823 824 831

走呀

推！

唔好主動叫人撤 留起到先可以繼續關注到濫權問題
直到真係有人受重傷要撤先會有嚴重既制裁

Foreigner leave Hk asap please. You maybe the next target of HK popo or CCP

推呀 香港已被中國共產納粹主義徹底控制

@chinazi
@stand_with_HK

屬於香港既#metoo行動上線啦

國際關注！國際關注！
比全香港知道警察幾咁仆街

推

無錯。現實講句佢地係盾。